【文宣】斬人聯 logo

不錯喔

個logo把刀又幾正

貼紙準備

貼紙師

係影裸照既斬人聯

輕輕一推

好貼題

呢個要做貼紙先得

好正

好野係要推

推

文宣

同場幫推

[暴大校友要人] 登記出席投票

Push

好靚

上左佢fb未

最鐘意話人暴力

把刀好正

幾好喎

貼埋落斬人聯D Banner度

好暴力

push

把刀

斬民聯

呢個都得

一推幾十個post

?